[live]大角咀行去連登飯堂

聽日難得放假得閒
所以聽朝會老撚咁早11點起身
周圍行下 順便去探下印度仔
重點發掘一下觀塘區嘅美食同美景

btw大角咀有咩捷徑可以快速步行去到連登飯堂
最好30min以內
我驚燒雞賣哂 印度仔又走埋

行去奧運站應該唔使30mins